趙善軒 假的，都是假的！ 捷克指中國試盒失敗率達80%， 西班牙土耳其退貨， 九江拒黃梅和武漢殯儀館排長龍說明了什麼？

#黃梅大戰九江 #湖北加油 #武漢解封

趙善軒
（開啟字幕）假的，都是假的！
捷克指中國試盒失敗率達80%，
西班牙土耳其退貨，
九江拒黃梅和武漢殯儀館排長龍說明了什麼？
2020329

Gavinchiu趙氏讀書生活
159K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#黃梅大戰九江
#湖北加油
#武漢解封
Caption author (Chinese (Taiwan))